[最後洋蔥注意] Viutv 調教你男友 7.6起 一至五 2230-2300 (6)

最後一集

扮方大同個對好感動

jeff原來爭4年

Jeff條女影相都還好 拍片個樣真係

睇住阿阻揸住架空既7人車
我唸佢應該幾寂寞

佢單身架？

因為呢套調教你男友節目，搞到女朋友次次都問點解人地咁靚仔，又呢野又果樣幾時出調教你女友，唔好性別歧視

Jeff條女似蒲嗰啲雞

佢有男朋友嫁

係咁話evelyn執到 好衰
佢係無jeff咁靚
但係要咁照顧條仔唔係易 可能jeff就係需要呢d呢

如果調轉 男醜過女＋要做照顧多d果個直頭係norm
而家jeff個對要比人講得咁難聽好慘

我覺得呢對情侶唔係好成熟
jeff好似仲未明咩係愛
而佢女朋友好似jeff貼身經理人

啱啱睇哂咁多集，最尾個個好感動
我已經唔理有冇跟劇本

其實條女根本有病
Jeff其實可以自理
係條女搶曬野尼做
之後話佢唔得

由煮野食開始 Jeff冇問題

有冇人知依段配樂係咩歌名？